@article{Junod1983,
	Author = {Éric Junod},
	Date = {1983},
	Journaltitle = {Augustinianum},
	Number = {23},
	Pages = {271-285},
	Subtitle = {L'alternative fiction romanesque - vérité historique : une impasse},
	Title = {Créations romanesques et traditions ecclésiastiques dans les Actes apocryphes des Apôtres}
}
@book{Hackett1901,
	Author = {Hackett, John},
	Date = {1901},
	Keywords = {lyna},
	Library = {Geneve, fribourg, Neuchatel},
	Location = {Londres},
	Publisher = {Methuen \& Co.},
	Title = {A History of the Orthodox Church of Cyprus from the Coming of the Apostles Paul and Barnabas to the Commencement of the British Occupation (A.D. 45-A.D. 1878)}
}
@book{Rouquette2012,
	Author = {Maïeul Rouquette},
	Date = {2012},
	Location = {Tempere},
	Publisher = {Atramenta},
	Title = {(Xe)LaTeX appliqué aux sciences humaines},
	Url = {http://www.atramenta.net/books/latex-sciences-humaines/79}
}
@article{Junod1992,
	Author = {Éric Junod},
	Date = {1992},
	Date-Added = {2015-06-15 09:32:03 +0000},
	Date-Modified = {2016-09-21 09:04:45 +0000},
	Entrysubtype = {secondaire},
	Journaltitle = {Apocrypha},
	Pages = {17-46},
	Subtitle = {Discussion de la nouvelle définition proposée par W. Schneemelcher},
	Title = {\enquote{Apocryphes du Nouveau Testament} : une appellation erronée et une collection artificielle},
	Volume = {3}}
